工程撚入

是咁的，小弟就grad 打算做pc
但係小弟係度考慮緊做fit out 定起大樓好
諗左好耐
有無巴打可以俾下意見，例如兩者邊個錢途
好啲

入maincon 做AE/APC,最好搵個仲起緊石屎廊既盤，一次過學曬起廊同fitting out works

巴打知唔知APC咩價位,兩者升到上去邊個好pay D 其實我最主要都係睇錢做人

其實我驚做左fit out無得返轉頭

其實做pc好唔好景 好唔好做
聽人講過pc做極人工都唔會高 又會個個打比你煩住晒
壓力又大

你讀乜竟然想做pc?成撚日比人屌，乜都關你事
btw 一定做大樓好話fitout

我讀construction management
點解大樓好過fitout

睇咩學歷出黎。
1.High dip 就大約16-18k
2.Degree 就18-22k

視乎咩公司，我上面個range係指main con。

係main con入面做PC，我個人認為係幾好。壓力大唔大就睇你本身做事既能力，如果你係叻仔，所有野都控制得好好既時候，何來壓力？換句話講，要勤力d學好d野，同人打好關係，咁就會做得開心。

人工方面高唔高係主觀既野，如果坐正PC，3萬幾蚊都走唔甩，再升既時候，人工可以去到5-8萬（去到APM,PM級別）

工程俾狗做

轉行啦 爆喇

聽人講ciob 好耐考係咪真

記得只做大main con
做細main con初初同foreman無分別，明明無做錯野都要俾廢老大佬吊 全場射波射到傻
利申：玩過幾個月細main con，果排想自殺